(你問我答) 同同性戀者做室友

見過佢男朋友

你係直定gay先?

實有人問有沒互插或互含過

唔關我事架 我有女朋友

互射兩次未

樓主準備定俾班基佬衝入黎咬你未

咁有冇咩特別事發生過

有女朋友唔屌得呀？

樓主bi?
有冇對roommate心動 最後因為佢係仔就放手？

點解你唔接受我

佢好鐘意成日係到9叫
已成習慣 當聽唔到 直行直過

我正常架巴打,..放過我

冇咩甜野分享就唔好開post

你roommate有冇望住你打飛機J你

咁邊個唔正常？

互射一百次

點發現佢係hehe?

有冇同佢地玩3p

做咩講我

咁同here or not冇關

有冇發現佢睇咩v

咩v?